司徒你呢次就做得好啦,比小小錢條撚屌佢都係想咁姐

1千幾百當比乞兒就岩架啦

樓主正解

信唔信我都好,冇錢解決唔到既事

你走去刪片咁條數而家點算,個乞兒連錢都可能收唔返

不過我冇跟開
有冇人話畀我知
確實用咗幾多錢搞掂？

屌你老味佢地仲話D錢捐去邊去邊,而家冇錢收啦
不過可以向司徒乞返黎既
YOUTUBE係網上睇過下好似7HKD=1000
咁計好唔好呢,,大家一齊黎分錢啦

你可以SEARCH, 晚晚打老婆

而家一齊黎分錢,邊個唔分錢就係鬼

司徒而家係人肉ATM,隨便拎

反正而家有咁多人支持 "反抄襲"
一齊搵D人出黎洗佢板直至佢地肯交錢先可以停

希望晚晚打老婆收左錢之後要如實公佈
唔好私吞

最後都係錢之嘛

仲有司徒夾帶你一定要拍片親手比錢果條撚屌
唔係我第一個洗你板
仲要拍底比左幾多錢

錯就要認,抄襲俾錢搞定

司徒兄而家先諗到上黎唱反調？

大把方法啦,錢拎埋出黎條撚屌敢唔敢收都成問題

司徒法正如果你唔拍片交錢,我立即屌你老母

司徒法正你唔好諗住比十萬就可以搞得掂

IAM WATCHING YOU

岩岩收到風晚晚打老婆十萬都搞唔掂.考慮唔要錢

如果下次又見到司徒或其他人出錯
一齊等收錢

#173
晚晚打老婆承認只係為左錢

為左錢,連唔關抄襲事既UberEATS都想搞埋
為果壹蚊幾毫人可以去到幾盡

屌你老母留名